今日返工好威咁同女同事講我有幾箱酒"精"搓手液

講返少少背景, 平時同佢都有講開咸濕笑話
佢今日係咁話自己口罩又買唔到, 酒精搓手液又買唔到
咪諗住講個咸濕笑話 「我有好多酒"精" 搓手液喎, 你想要我多多都有」 (已經特登重音左)
點知佢突然好認真咁問我 「係咪真架, 呃我全家肺炎死呀!」
因為佢咁認真 我一時反應唔切...就話「係呀...早排入左唔少...哈哈」
佢好興奮咁叫我俾返一打佢...仲叫我聽日俾佢

我岩岩行均幾十間藥房超市
屌!一枝一樽仔都冇...
真係酒"精"都整唔到12枝啦
唉, 手足們我聽日點交代好?

0/10

樓主今日得閒到

岩岩隔離完係咁

10/10

點睇冇人認真討論你個post

咪生肺炎囉

我有存貨 大約 600支酒精搓手液
可唔可以分條女半個閪黎屌下？

屌,酒溝精咪得

以為你剩係踢波廢者...

唔錯
咁最後每人射左幾多次？

點會, 大家都好認真

話明女同事

條友盲

Ching今日啲post咁高質都冇熱門
牙蓋幾隻字就上熱門

走精
比十支蛋白佢得啦

會員同球員一樣甘低汁

連狗針我

今晚打夠10樽啦

你仲有冇人記得

你針返佢

對住佢射幾樽出嚟